正名！係二噁英化學武器！

宜家支那TG釋出大量二噁英單嘢煲到行一行, 又有professor出嚟認證, 仲搞緊Lab report, 一定要喺tweeter reddit推到全世界都知,香港面對前所未有嘅人道危機, 中共港共在香港使用化學武器, 試圖令香港人不育﹑誕下崎胎﹑嬰兒智力嚴重受損仲有好多二噁英山埃氣嘅危害google下大把

一定一定要等全世界都知！中共對香港進行種族清洗！

P牌自推推到記者喺警謊記者會用呢個term

推